人生冇意義了

幾時有意義過

冇